# Proyecto PIM

El proyecto de Catalogo pretende mejorar la gestión de la informacion de los productos.


## Idea inicial

Este es un proyecto de mas de 12 años en perspectiva, debido a la naturaleza de 
el manejo de la informacion no se ha concretado nunca una solucion ni manera de 
implementar respuesta alguna a dicha situacion.

## Artefactos

- [Tecnologia de fotos 3d](artifacts/card3dphoto)
- [Bases de datos no sql](artifacts/databases)